開心速遞（300）孝仔DSE 放榜

孝仔終於放榜！

好想poolpool同林作一齊

300

龔根/龔安組合火花好大好好玩
可以發大去玩

其實龔燁第一步棋已經行錯
一開始同LV 1 哪熊若水講我唔鐘意
就物事都冇
LV 100 Tree Gun
LV ??? 金城安
呢兩個先難搞

無啦
龔燁實比熊家人食住
除非為保護自己同化
玩9熊家進行大反擊

安仔同二姨丈講嘢醒咗十倍

sor有嘢做，遲覆，突然覆好似有啲突兀咁

1. 好多都覺得只有外國neflix好囉唉。有啲主張港人唔係一定要撐外國劇嘅，不過佢地係盲反TVB盲撐viutv就係因為資金背景啫，因為TVB紅底viutv黃絲。本人一直都相信不要以偏概全，係，劣劇比率超高，但好劇唔係無，近年都係一年一兩套清泉，個人認為咁多年嚟tvb有10套劇有深度嘅包括開心速遞。佢哋喜歡博認同呀嘛，好多未睇過TVB好劇嗰啲全盤話TVB劇膠，好多年無睇電視好似好有型咁，個人覺得盲反係極之愚蠢嘅行為嚟，同埋要咁樣攞虛榮係好可悲可憐。

當然本人唔係盲撐tvb劇，viutv現在套教束係中上嘅，好過好多TVB攝時間小品/大製作但覺得天與地一定神過佢，但係咩婚內情嗰啲走開啦。講返外國劇，都有好多係垃圾㗎。點解一定要唔可以睇港劇? 想睇啲有港味/本港議題嘅劇喎攞共鳴，有啲唔係外國劇能夠呼應的，hktv又摺埋，viutv好劇率都好少喎，難得有開心速遞頂住。中韓台劇就好多都垃圾，有深度劇推薦俾本人啦。講返開心速遞，大致贊成引用所講，不過個人覺得未係本人覺得最有深度的TVB劇。

2. 連坐法，新聞部紅媒就要抵制劇唉。要求個個都係聖人先可以話自己係反送中嘅，上個po巴打絲打講得幾好 (之前食過m記嗰啲都唔可以係反送中? 以及就算TVB冇收入中央都會資助新聞部啦好似大公文匯咁成日免費報紙) 利申本人都追求民主自由人權三權分立透明度etc 反送中。

賤精如果一開始就話唔鍾意,阿水仲點會咁輕易就上去...

我話唔鐘意嘅意思
係阿龔應該要講明
唔好咁過份咁短時間搬哂咁多個人物品過去自己屋企
搬都要同阿龔商量一下

如果阿龔佢一開始有講明
其實之後就唔洗比tree gun 同安仔食住上

上面太長唔引用啦
班人最大問題係晒時間去批鬥自己人（如果佢地覺得睇tvb 全部係共產黨員咁無野好講）都唔去批鬥敵人
反智到不得了

同意，無論係效益上 (鍾意睇tvb嘅反送中 / 點都有中共資助新聞部) 定原則上 (閣下所言，批鬥)。呢個係人性嚟，同埋排除異己都係。

根據某Post主理論:
搭地鐵/巴士去遊行都係嚟支持你地 只不過我會送錢比敵人咁解
地鐵年年加價 然後賺你地啲錢嚟買支那車同parts(上個post講過)
九巴高層好多都係退休黑警 間公司背後係under新鴻基 新地話事人都話修例冇問題
而新巴城巴背後就係under新世界 新世界同政府關係不知幾好
根本係潛在藍絲黎
無論佢地講幾多支持過反送中都冇用
佢地根本係送緊錢俾支那生產商/前一哥禿鷹在內前黑警高層/親港共政權企業
所以絕對唔好對佢地心軟

留名

終於等到池子孝放榜

留名睇poolpool數學五星星

Tree gun畫果幅荷花去左工業屋企

自己想睇就想睇啦 問題在於就係套野係tvc出 而家要罷睇個台既野 咁你仲睇係咪仲幫佢拉高緊收視呢？食過m記就唔可以反送中個個比喻真係

你憑乜野綁架晒全個連登要罷睇個台嘅野
如果呢度有任何一個人講過話罷睇tvb 但又繼續睇，你批鬥佢地無問題
但如果無，你入黎批鬥乜春

730喇
大家一齊幫呀孝集氣

慣用技倆

上面條友自爆 劇出喺tvb係原罪唉
連登仔 行動力好高 話唔定TVB真係摺埋
睇下過去個6月搞到政府雞毛鴨血就知
一方面其實幾開心 因為TVB真係好多膠劇
唔使再就著唔識睇電視揀清泉嘅師奶
不停出八婆鬧交/愛情/大製作
但viutv都唔好得幾多 只係因為黃底就被人捧

但另一方面 覺得最L無辜係清泉劇嘅劇組
無端端無咗份工 也是觀眾嘅損失 唉
其實劇組好多都唔係奶共 最衰新聞部高層
現在只希望到時viutv肯收容開心速遞
要播到1129集啊其他劇反而冇咁驚
因為25 - 30 集 但開心速遞仲做緊
而且對viutv都有著數嘅 咁高收視廣告費和味

以偏概全分分鐘一集都冇睇過就話人垃圾
作為處境劇有10 % 係有深度嘅已經好難得
咁嘅人仲弱智

睇咗 #117 #118 245 #252 #273 #281 #297 #300 #318 #339 #381 #365 #379 #441 #442 #449 #455 #461 #469 #471 #487 #491 #494 #496 #497 #505 #524 #525 #535 #542 #545 #563 #569 #576 #590 #614
先好同本人講嘢 以上係覺得有深度/反映社會的

講吓做人態度嘅 睇#28 #58 #126 #138 #250 #307 #383 #418 #427 #453 #456 #482 #536 #541

呼應流行文化/職場嘅 #18 #74 #266 #287 #316 #325 #332 #337 #338 #340 #398 #419 #466 #478 #485 #486 #489 #490 #500 #516 #518 #522 #528 #539 #543 #593 #604 #605 #608 #611 #612 #613

利申其他集數係有啲膠嘅 但本人係
為咗以上集數睇落去 應該之後都會出
唔係嘅話人物關係/梗就會唔完整

睇唔出嘅話歡迎喺開心速遞po問本人
本人日日mon po嘅 sor早期未睇到所以可能有漏
如果係因為咁啱睇到唔係呢的集數 真不幸
但無睇過以上集數就話膠真係屌你老母

當然 處境劇小品出道理唔鐘意嘅話
其實都有清泉劇 係要揀膠劇睇既話係閣下on9
刀下留人 天與地 怒火街頭 迷 誇世代 平安谷 逆緣
有探討人性/良心/社會嗰啲 唔好一味話垃圾弱智

自爆咗覺得邊啲劇清泉添
仲諗住有人問本人先透露
不過anti 嚟踩場惟有講出嚟駁佢

其實唔洗同果啲人解釋咁多
佢地覺得睇TVB 同共產黨一樣咁大罪要死全家

唉 以偏概全仲弱智 本人3年前F4 已明白此道理
無 只係睇唔過眼 慣咗同人講道理論據

傻啦中央見到無綫出事唔會為咗繼續播無綫新聞俾維穩費咩 當然本人不是否定杯葛tvb行動嘅價值 咪示威新聞部同廣告商囉 希望TVB會為保收視廣告廢咗新聞部佢啦 但私心希望保清泉劇

我不會胡亂罷睇tvb劇集,最多不睇新聞。至於他們為何偏激；可能近日發生了不愉快的事情（反送中事件）而令他的思維上轉左了。
其實希望他們不要胡亂罷睇

明顯係高層決定啦on9 唔用吓你個腦
劇組有得話事咩有一集仲暗諷高層添
同埋本人唔係用背嘅 本人有list mark 低嘅
揀啲最差嘅集數講 有咩意思?

閣下啱 與他們講完論據
仲要再唔講道理嘅已block 晒氣
只不過唔想被佢地以為我們個個不用腦睇
如果唔提出論據嘅話會話我哋心虛 污名化

都係嗰句: 睇完本人提出嘅集數先好講嘢
否則本人唔會再覆 同埋節目巡禮入面
邊啲係清泉劇 一眼就睇得出

啊龔應該一開始諗住阿水將啲channel擺晒喺佢屋企先啫 一開始都話衣櫃大把位都應該係預咗阿水放衫 咁究竟啊龔啲七彩西裝擺喺邊
但佢唔會知水水啲taste鍾意買晒啲日本公仔翻屋企掛
佢講啲公仔夜晚頭髮會變長個樣真係好可愛

坐飛機都有開心速遞睇

冇架，奶共狗。人地擺明紅底
你咪繼續支持，但係唔好自己係香港人
你係有份出賣香港既共狗

Hong Kong airline?

笑死 唔夠人講開始人身政擊話人豬腦
吹奏大陸又話咩高層決定 真係龍門任你搬
不過算啦 見你都日日追 幾多集咩內容都記得哂
已經知你上哂腦 仲要扮清高話自己講論據
你一講就穿哂煲啦 膠都廢事俾

Etihad

有頭髮邊個想做熾哥?
有創作自由邊個想自己嘅心血係用嚟賣廣告?
開心速遞開始多人睇就係因為中期開始冇廣告之餘又有好劇本好演員 鏡頭服裝道具音樂各樣嘢都配合得好 觀眾有共鳴,
依家收視好 有廣告好正常 (利申 唔鍾意有大陸廣告),
攞幾集廣告幾集質素差嘅嚟代表哂成套劇有乜意思?

如果係一直睇開嘅觀眾罷睇,
我除咗戥劇組可惜之外冇意見,
但如果連套劇受歡迎嘅位喺邊都唔知就盲反嘅話其實都幾唔尊重劇組.
香港嘅影視產業係點大家有眼睇,
咁樣對班有能力嘅人盞愈嚟愈少人入行

或者有人會話劇組啲人可以劈炮,
但走咗係咪就可以好容易咁製作番一部好嘅劇集?
電視作品係teamwork,
冇其他方面配合又點成事.

香港難得有貼地 有質素 又會屌高層嘅劇,
如果遲啲染紅咗嘅話我會罷睇,
但現時為止我覺得劇組每一位嘅努力都唔應該被抹殺

𨳒睇得愛回家多下意識見到chanel都口快講左channel出來

呢個組合真係幾好笑

其實如果罷睇罷討論有份大力hard sell澳門同大灣鳩/藍絲演員有份做主線嘅集數有冇得諗？
感覺上會相對比較容易入口同易接受到

死左5個愛港香港人 你地班仆街仲繼續睇cctvb
你地仆街陷家產啦

同緊TT同車

大家咁話

子孝考完試
心如都唔會同佢番撻

我屌晒所有睇cctvb嘅連登仔

淨係敢負皮
有種出嚟面對 屌你老母

開波
孝國

我就寶係開你波啊 屌你老母

係有骨氣嘅就Mark低愛回家個廣告商再一齊杯葛佢哋

講得好

億京

等rip

F5

221111

22111

會唔會差得遠左d
定ff

一定係發夢

電話號碼

一定係發夢啦

Best 5 7分

夢？

應該好過警犬

發夢

我買50蚊係發夢

中英都有2
已經勁過好多人

見到有po整合過
發現一樣都冇幫襯過

5日頂你

放榜前五日

呢樣我又贊成

嚇死人咩

11萬wtf

大家做得好放除咗3e

美麗又岩

警犬讀完毅進就五科合格啦

大龍生保鏢

搵到11萬我唔讀大學啦

唔撚洗考啦屌11萬

鉅記 澳門 認住佢地

Candy

11萬一個月

係wo

直程愛回家都唔好睇

佐治啲戲進步好多

十一萬一個月 成世唔加人工我都唔介意

屌你110K 一個月仲勁過連登仔fg 80k

咁快慶祝

Share tea

阿孝的故事

一定立flag

Biore

唔得就...

5條2

原生家庭

原生家庭質素幾低

幾低

請打手

金城安成事不足

拎 月賺11萬 既學生都搵佢補 做gimmick 好過啦

池富做人咁無原則

睇左劇情話考得好高分

咁都砌到

原生家庭有幾差

維特健靈

#103死全家

梳 #106

50% 5*

咁撚勁

賭俠？

global business嘅成績

考完都要比人困入個箱入面

其實佢個底咁差,就算佢好認真溫+補照計都無可能咁易考多次就上曬成堆5 or above

我諗起賭俠

好勁

唔係要全5星星咩

半工讀

好過我當年咁多

on9

Global business

Gbus

連登仔嗰頭話抵制tvb
呢頭睇愛回家

今年都冇人

商良、細陳

阿孝咁勁？又打得又讀得書

go blow penis

大小姐

Gbus🤣

全部都二世祖

原來大小姐同max 同科

屌人地富二代

原來佢地全部都同一間U 讀Global

大ff

又發夢

發夢冇咁早

下 之前無提過 大小姐同max係島大畢業生喎

其實5*同5**只係差少少架咋wo
點咁準

大小姐又咁虛偽

原來細陳係咁樣樣

呢科啫

都冇追開嘅你走啦

HKU都冇Gbus

遲老先生

笑死

忽左

池富個夢

豬大腸

😂😂😂

讀BBA讀到做商界鉅子 未來富豪
得啲中學雞讀Econ先會幻想

有無咁撚勁

FF 得好完美
咁易做首富

阿max on99咁一定拉關係入

考前 Kong u
考緊 ou
放榜 fuck u

班分化撚又入黎搞事

又勞麗嫦

勞麗嫦係咪變咗常駐

最初都唔係想入u架啦...

十一萬月薪每年R痕R四萬二濕濕碎啦駛咪供

勞麗嫦真係鬼咁

屋企冇裝計收視率個盒
睇唔睇對佢有影響咩

想通了，即將要和社會接軌， 就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。 會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。 然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。 成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。 (搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人) 4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。 又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。 更加可以有能力為公司制定未來政策。 表現好的話可以入董事會。 簡直是公司主力核心。 我迫不及待好想玩玩了。

徐榮呢

十一萬月薪仲讀咩大學
份人工都高過唔少prof

其實即使好有信心
考完只係會sure 自己有lv 5
有冇星仲要拉curve

未娶jenny 嗰陣正正常常

下一個FYY...

fyy科

Fyy會唔會出嚟

Fyy師弟

做FYY師弟
為幫美麗減肥？

因為美麗？

十一萬仲讀乜大學

興趣科定搵錢科
唉

都唔係嘅
歷年條curve印象中都算持平
除非特別易左

到底可以有幾多方法整豬大腸

接龍啲人差唔多個個都呢間U
Helen 姐同John 都係

當初為左同3e 睇齊睇考dse
再入大學

宜家搵11萬仲讀乜

點解讀呢科？

因為驚隻肥豬
食錯嘢 死咗

點解安仔都入到

DSE Econ

有個底好啲，萬一比人炒咗都搵過份好工

係囉，11皮一個月至少都中產啦

系抵制TVB新聞，唔係TVB劇集，對象都唔識分

水平參照cut off位唔會好波動

憑自己實力考入

IBGM呀嘛

3e 低胸衫

車胎人

系你老母咩
學好中文未啊小學雞

個世界唔係得hku嫁咋咩

gbus做ibank算唔算
做ceo就唔洗諗架啦

佢d例子做到大粒野都係靠父幹
都唔關果科事

打撚死個衰仔讀揸兜科

你走啦唔該

大學BBA嗰啲我諗Year2已經諗定點乞食

廣告
未賣完嘅信諾
清熱酷
頭髮液
救心
安兒健奶粉
kate tokyo
d2 place
必利痛
榮華
多樂仕油漆

大小姐邊到係

Fyy

咪就係，根本大把連登仔都睇，呢d先係連登主流民意，又唔睇下有幾多負皮

池子孝係咪肥咗

呢d咩系

垃圾科,fyy

垃圾科

阿孝頭先個「小總結」係咪考dse後遺症

又嚟家長教育課

豪仔都係大學生

下

豪仔讀營養學

豪仔

技大

做侍應

UST有埋營養學

做飲食

營養師牌

技術大學,i大果D咋話

係咪大學問題炸

哦

無我地幫下睇, 佢地點知有咩廣告可以抵制

啱啱

個個做侍應咩

廢中

技大 =ive

3E咁著好撚正

咁撚勁既

入到G business 咩

咁撚勁...我要搵3E教我

呢個分入倒gbs?

咁撚勁………
孝仔讀書算幾有天份wo咁樣

Candy好靚

Level 4 點讀

咁勁

呢個分點入gbus

嘩 吹到咁勁 明明之前背景設定得中一level

best5 28有gbus 讀

要返學點做保鏢？

3e好勁

數學5**

best 5 32分

Shitty 就得

讀自己唔鐘意嘅科 再叻都冇用啦

Best 5 三十三分

英文4應該冇gbus架啦

有乜咁勁

咁勁嘅

英文lv4讀條撚咩

呢集好明顯係比家長睇

555**555

師姐 我想入你個系

咁又太高分

洗乜供11萬一個月

自修best 5 32

池富好煩

英文lv4讀其他科都蚊蚊地水

Shitty都有既

qfin

份cert咁靚
遲下再JUPAS入都得啦
DSE張cert好似係咪一世work

有咁既老豆每日生活點過

好慘

好似可以用兩年

3e 佐治可唔可以教我

之後會唔會之後仲有放榜果集

根叔就講得啱啦

根叔

以後佢讀7科
6科就32

3年咋

大把啦

一世架

阿孝都高分過你

考到咁高分都愁眉苦臉

呢兩個係咪上次話一齊果兩個

拖哥，科哥

頭先3e 講到讀完年薪 五百萬wo

好叻呀阿孝

成日用關係要脅 ,應該最後冇老豆

上次個對gay couple

global business而家仲係神科咩

sor

cls

人地英文4

即係3年後要再考先可以用成績入大學?

廢老係好撚多

教人地個仔又咁好

麥花臣同爺爺好可愛

池富可唔可以錫下阿孝
心痛佢

未聽過

池富啱啱係咪有政治隱喻？

識話人唔識話自己

545**5555

阿孝高分過我

大家食真係好好笑

反cup 為美麗

池富係時候要教育下朱展

一掌打碎

張cert跟一世
但jupas有限期好似係

阿孝玩ocamp

金城安做佢組爸

會唔會想幫美麗減肥

2-3年

真係

渣ja

美麗個格咁閪
幾可愛都冇撚用啦
仲要佢只係扮可愛

同丁蟹一樣
以為自己岩撚哂 大條道理
點知不經不覺害左身邊既人

gbs 500年薪

唔夠40

未夠40歲

組爸

未到40

抄fyy

美麗點會聽勸...

聽安仔話

讀gbus, 然後將來請個私人營養師lor

呢啲呀哥去邊度搵返嚟

阿孝好錫細妹

又啱喎

要返學仲做唔做到保鏢？

fyy睇到今集愛回家 辭職未

佐治你一定要撐pool pool呀

點解錢係一切--

點解呢集冇cap圖，KFC巴呢

咁都唔神

讀到博士，美麗都唔聽你講啦

十個八個

池子孝太為家人...

醫科先係

你都唔係XX師 點解要聽你講

咁好人

池富又拿光環

依集好有意義

如果我老豆屌撚醒我唔比我讀呢揸兜科可能生活會好啲

唔係 而家班醫學生唔捱得

George豬

點解轉呔轉得咁突然

再反cup

王國講到佢本身一定入倒咁

考到唔讀

豪仔低調

反cup

又反轉

遲d美麗變瘦可以換人

打風流工

豪仔有錢仔

屌

當我冇講過

想d肥婆食得健康有營d...

Ck走寶了

Peter

吓...

大反吸

我都想有阿孝咁嘅大佬

池富即刻又支持番又係錢

父幹母幹

peter

屌peter讀書咁勁

本身有錢

屌 真理

都係有個廚神好爸爸

阿孝做營養師 幫美麗減肥
即係美麗要走
唔知邊個做減肥後既美麗呢?

peter 讀 G bus?

除左真係穩讀醫科，否則揸唔揸兜我覺得同個人有關多過同科有關

Peter 輸股票輸到無曬身家

神反cup

唔怪得peter成日炒股

咁佢又講得岩喎

咁都可以反cup

本身就有錢
呢個啱

peter應該都有錢呀

職業：兒子

劉佩珝

但佢本來份工先係最發達

真係擺到明比老豆老母睇

啱先講完又問......

有無人cap左

英文得4入鬼到神科

劉佩玥

要讀完先會節食喎

今集主旨:窮撚考生,唔好以後考到高分就可以脫貧

呢個反cup
I like it

tvb就快比人玩死
邊駛諗到咁長遠
話唔定做多200集就無得做

Terry is 扮醒定真醒
邊個話我蠢嗰句

飛八達通

不了

Terry

Terry有八達通

黑警

無錢既真係萬中無一
話晒強制一年去Exchange。。。

成功靠父幹

邊個話我蠢㗎

啲人講到我錯哂咁
唔通我又拎14年份dse cert黎報今年jupas咩

其實嗰個唔係營養學(NUTRITIONIST)
好似係DIETITIAN
MASTER黎

先唔好講要讀4年先做到
佢要減都應該冇咁快減到掛

最尾依段好現實又好悲哀
幾多人以為讀到咩咩咩可以大展拳腳，到頭來跌跌撞撞都要屈服做既平凡打工仔

要美麗真係去減肥

池富繼彩虹爸爸之後 又可以做考生爸爸支持所有考生揀自己鍾意嘅科

其實都幾有教育意義 揀正今日俾啲怪獸家長睇

要講有前途點都係醫療科
有牌又包有人請

做補習囉

仲睇tvb，屌你地老母咩

帶佢去縮胃應該快啲

屌佢月入十一萬 仲讀乜鬼大學
做返3 5 年 呢世都唔洗做啦

英文4應該無可能

讀乞食科只係今朝有酒今朝醉
大學完一覺醒來
就後悔

個妹咁大食⋯

睇你老母

今集幾好
不過我私心想多少少孝國對手戲

遲d搵fyy客串

教組仔溝女

讀food乞米
利申：上年讀完

其實讀food nutrition 做唔到營養師
要再讀上去
通常d人會出國讀
又係要父母幹

今年營養學收生應該會低左

入倒都讀唔掂啦

應該係話俾D自己讀唔到書,
又想靠個仔女脫窮嘅基層父母
俾自己仔女自由選擇自己鍾意嘅科
係重要過快搵到錢嘅科
先係重點吧

王俊棠做廢老做得好入形入格
完全係典型香港地廢老心態

身邊唔少人讀乞食科 但出路都好好
所以真係睇個人多過科

若申請人曾應考往屆香港中學文憑考試，但不會應考2019年度香港中學文憑考試，申請人可否透過「大學聯招辦法」遞交申請？

可以。若申請人曾應考往屆香港中學文憑考試，但不會應考2019年度香港中學文憑考試，只要申請人於遞交「大學聯招辦法」申請時並非正在修讀經「大學聯招辦法」可選報的全日制學士學位課程，便可透過「大學聯招辦法」遞交申請。

咩咁似唔知用幾年上到公司董事， 咩接近權力核心，咩不急及待好想玩玩了

上財經台>讀商科神科

今集幾有意思

預告個pc係咪陰謀誠

其實點解豬零成日上熊家食飯嘅？

真 讀大學4年無收入仲要比學費 生活費
做打工皇帝仲好
不過
這就是愛回家

如果跟足現實套路就唔好睇

朱0係金城安的廿四孝老公

池富係好多父母嘅榜樣

因為佢根本喺熊家訓
唔存在上唔上去嘅問題

巴打屌得岩嘅
不過呢集真係有意思

食左屎呀？

咩現實姐
現實就唔會有保鑣拎十一萬啦

群姐究竟有幾多廣告

熊家孫女婿

點會冇
保安同保鏢兩樣嘢嚟㗎喎

做李家誠既保鏢係搵命博，有10幾萬好出奇？

ViuTV處境劇《娛樂風雲》下星期一晚8:00首播

你個名

無追好多集 搞咩上埋去訓😂

佢十一萬喇

讀書就無得做全職保鏢

咁都有gbus 仲叫咩神科
應該係shitty gbus

算
我見仲收好高

商科咪揸dou科囉

入正苦做十年六萬

條友嬲到

[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了

太得閒

屌又係你 又入嚟吠做乜9？

只罷tvb不罷愛回家

其實咁得閒喺度講啲冇意義嘅嘢,
不如幫手推推啲有用嘅post

入黎嬲住咁逐個cap圖

點解可以咁得閒做呢啲野

開post支持開心速遞可以講下原因，例如邊啲集數點樣反映社會現況、為基層發聲，邊啲演員有出聲支持香港，編劇們點樣用心同聽網民意見，編劇們點樣被逼賣廣告（之前暗諷嗰集）等等... 如果唔講原因，同班人入黎淨係講粗口鬧人冇分別。

認真，我本身都有睇，但而家呢個時勢
就算唔為咗香港行出嚟，都唔該你地都唔好再長他人志氣增加對方嘅收入啦屌！
假如你唔睇愛回家會死，咁麻煩你地唔好係咁開post推post熱烈討論都想熱門話比全世界知你地唔睇愛回家會死啦好嗎！！！

其實我覺得開post 講都好無謂
佢地唔會接受任何原因
haters gonna hate

佢地眼中反送中/抵制tvb 只有一種方法
唔跟嘅話就係共產黨同五毛
當初講嘅各有各做互相體諒已經消失殆盡
呢班人繼續落去只會搞散晒個民氣

Hana_g = 夏洛特公主
咁得閒入嚟發癲不如好好進修下自己

凌凌好姣

佢哋好似係一齊去嘅

菊梓喬由本人到啲粉都係狗屁不通

佢咩事

只會姣安仔

私底下一齊去

安仔IB 36分㗎

max好似話過係外國大學畢業㗎

運氣都係一種實力

阿孝同心如係初戀cafe講營養學個陣係放榜前20個鐘
dse係朝早7點放榜的
見佢地之前7點睇result...我唔識

無人話大學只可以讀一間

呢個真 同佢哋講完道理之後 都係
堅守話要全面抵制TVB 連坐法
睇清泉劇冇傷害人 但用警察打人比喻
真正傷害人嘅係無綫新聞啊...
TVB搞死咗 viutv接收清泉班底係最好方法
清泉劇真係好無辜被盲反著重資金來源

講原因無用 背後理念埋同之前
有留言quote邊啲集數有深度差唔多
只不過無詳細介紹嗰集講乜啫 我哋
就著套劇究竟清泉與否去駁 唔支持連坐
其實佢地駁唔到 亦唔會睇嗰啲集數
出面公審cap我哋圖 黑/屈我哋
都唔係就著我哋個point講

既然佢哋我哋堅守嘅原則唔同
再嘈落去/嘗試道理說服對方無意思
唔啱聽block佢 唔好覆/嘗試駁

開波

Terry獨白再現

勞麗嫦常駐

勞麗嫦日日都嚟

又係勞麗嫦

鬧人大小姐返嚟啦

香港人每日都做緊同一樣野

大小姐一輪嘴

Terry 啲獨白

Terry扮聰明

仲未救出

仲未救kc既

icy正

三太係後面自拍

Terry 好似開始識諗野

Icy

阿蟹好惡

尋寶圖多嘢做

多野做好忙

好多嘢做 好忙

明明豹哥叫去碎

呢下好似醒terry

扮

一秒真男人

咁蠢仲玩女明星

嚇死人

成班嚇到縮

anita

咩料啊terry

青春少艾 阿水

阿蟹做埋

阿水？

白血水

真人真事改編

做咩係阿水

水水嚟嘅

死完又死

邊撚個寫

阿水

全部都要喊戲

尋寶圖近排最多戲嘅一集

睇呢度快過阿蟹讀

牙水BB唔好喊啦

素顏水

小蝶水

Cls

大小姐呢啲就做實事啦

頂你大小姐

威龍雞精

其實我覺得唔關清唔清泉事
鍾意睇咪睇唔鍾意睇咪唔睇
唔明咁樣批鬥啲人有乜用
你可以去推廣抵制tvb
但唔係去批鬥睇tvb 嘅人

我想講行出黎果二百萬人最少一半日日睇tvb
咁果班人係咪全部五毛/共產黨員

植入式廣告

大小姐抽Tvb水

大小姐唔送靈芝?

有冇人話我知kc咩事thx

求其開套戲比自己

做2打6

雞精都係龍力蓮代言

大小姐講野好頂癮

睇返星期一嗰集

個fans 真定假

大小姐好搞笑

含恨而終啊

仆街, 到底係邊個玩terry

thx bro

係咪Andy 寫㗎？

究竟邊個寫

周身魚絲

天天寫 封封寫滿

陰謀來嫁

以為唔回應對方就會放棄?

次次都係Andy，有古怪喎

有冇真實原因好似係細龍太比賽嗰D

Terry痴Q咗線呀

小蝶長命啲定明珠

係咪二房搵人寫 踢走Terry?

點解係度

諗起哈利波特嗰啲貓頭鷹

Terry獨白

似係2，3房想佢離開公司少一票

Max邊有咁醒

去上堂

根哥拍廣告呀

可能係三太呢

咁Jenny有其他老公嘅

呀max呀

佢而家冇喇

terry ~
啦你咁你演戲天份呢 真-係唔應該曬咗佢嘅
你知啦 小蝶等緊你㗎嘛

不如永續小蝶條命 踢走明珠啦ok？

頂

依咦姨

呀？

佘詩曼個廣告

佘詩曼

扮阿佘？？

抽水

阿佘

袋鼠花？

花茶

扮佘詩曼？

屌你老味炒牙蛇廣告

抄廣告

扮阿蛇

屌你袋鼠花

個廣告低成本到

袋鼠花

有聲嘅

抽佘詩曼水

CLS編劇，咁都抽到

編劇你好野

板男根

豹哥用部爛鬼機

我都想睇

余c曼都出埋

馬騮
自己

多左碌棍

想睇陳師奶

證明編劇識啲嘢

根哥

笑撚死

被送貨耽誤左演戲既男人

排長

排長dllm.jpg

排場

越南排長

究竟D粉紅色信係邊個寫

頂你學費

無著數根叔點會做

排長喺邊！我老公喺邊！

營長

pk攞到盡

又利用人

周星馳

痴線
板藍根好寒架

免費勞工

根叔仆街到

屌你老母啦廢老根

廢老根好仆街

根叔合理化自己啲行為果然有一手

根叔蝦Terry蠢

度縮根又諗縮數

呢套巾幗黎

究竟曹總傳要拍幾耐

Terry又正必

pc3553

白卡佬

痴撚線

屌你

不漏洞拉

果然精神有問題

被查

不漏度奶

果然係精神有問題 好好睇住你伙記

木精塞昧

有冇証？

現實拉鳩咗Terry啦
警犬見人就話有武器

冇聲既

我老公喺邊 排長喺邊！

有咩可能拍到

terry扮on9真係有一手

係咪暗串黑警

拍地鐵

癡撚線

痴線terry

terry都識搭地鐵

又抽水

除左啊旺 冇人可以跟了佢

垃圾

icy髮色好靚

阿清入男廁

大小姐要輸了

三太

呀清入男廁

阿清去男廁搵

terry識用八達通搭地鐵已經叻過好多人架喇

播緊

大小姐準備殺人

好似真係好左

3太

Icy 都去

Icy變咗大房嘅人

shut up 怪

3太好正

果然係三太

shut up怪

Shut up怪

啲信佢寫？

果然係三太搞搞震

Shut up怪 有冇得進化

咁醒

果然大小姐身邊個個都係負累嚟

搞屎棍

Andy

andy橙

真係Andy

Andy字

三太黑絲

有病仲香水

三太好正

清b

andy好慘

三太真係好攻心計 如果唔係遲入門應該仲高地位

好慘，要睇晒terry d 戲

三太d戲好勁

一日出一個月糧thx

Andy竟然可以寫得出搞到大眼濕濕嘅信

Auntie Cindy真係好撚賤

究竟阿joe幾時出場

所以做到三太

Terry 去做戲子
大小姐又離開接龍⋯

指數下降

小學雞寫文

係咪會開terry Andy 線

andy

AnTer線

Terry vs Andy

Andy好似寫上癮

Anry

三太開始突出有計謀一面

Tedy 新cp

didi線出現

呢個咩配搭嚟

terry andy 新感情線

TT

又ff

Teddy 線

3T

聽日心如

睇到預告都覺得悶

Andy 寫寫下可以搵老何出書...

菠蘿包

又3T

下集 3T

3T 神進展

未拍拖就打車輪

聽日3T線

我覺得係ff

咩事呀rap

譚道德

3e 係呀孝嫁

星期一都係3T啊

大四喜 勞工處廣告

3T FF 嚟嘅姐我相信

接龍D高層份工都算惡打

Andy喺上次大小姐請食早餐嗰時又話自己係大小姐嘅人
睇下佢幾時頂唔順爆出嚟

大四喜廣告有幾多版本

3e條線可以唔悶未

抵制TVB，抵制TVB，抵制TVB
支持愛回家，支持愛回家，支持愛回家

Andy 根本上同時係一二三房嘅人

佢地幾個跳黎跳去架啦

睇新聞話獻左螢幕初吻

遲黎先上岸

有錢使得鬼推磨

劇組真係抽水抽到盡

個三隻卡啦蘇

無 只係覺得佢地唔講道理
直接block咗算啦仲開post解釋原因

呢排啲劇情有啲悶
唔知係我冇心機睇定係點

上個星期其實幾高質
今個星期就麻麻地

大陸人

分化撚仲嘈緊

三太 icy

唔知依d動作係劇本寫好定演員自己安排呢。

你唔cap返真係唔會睇到
三太好正

三太真係好可愛

有三太係搞笑嘅保證

關係好複雜
3E做00呀嫂咁即係高安仔一輩
咁TT變咗安仔既姨丈
咁安仔應該點稱呼00？00叫呀蟹，呀叔同treegun乜嘢？

威哥威哥威哥威哥威哥威哥威哥
威哥威哥威哥威哥威哥威哥威哥
威哥威哥威哥威哥威哥威哥威哥
威哥威哥威哥威哥威哥威哥威哥
無限loop勁嘈

冇所謂啦，本來就係亂嚟嘅。根叔本來都認咗美麗做熊家第四女，依家又咪變咗安仔契妹

老公

有冇人留意到三太手機殼個大蝴蝶結浮誇到

今集好鬼悶要飛住睇

發覺呢排劇情麻麻地

3T發展得咁急

3T係ig好多人吹奏 令我懷疑我睇到嘅3T係咪同佢哋睇到嘅唔同

啲劇情推到火箭咁快，劇組係咪唔添食啦720拜拜？

Terry 準備好又有新一波主線劇情

一直都放風會添食喎
嗰固定廠又開咗一年都無⋯

其實會唔會有人去TT ig度講下我地呢邊對3T線嘅意見
見佢都好努力覆ig 想知佢會唔會覆負評
同埋ig班人咁樣吹奏法 佢可能真係會覺得觀眾好buy

添食梗架啦 咪以為tvb傻

係某d線突然間進度快咗姐快到令人反感咁滯呀

好似蓮輝到依家都係郁下唔郁下咁囉 仲有其他cp線都未落實或者未清晰

一開始都有期待過3t
今晚見到3t預告淨係覺得欲速則不達呢句講得好啱

係囉 好hard sell feel囉

仲有好多位可以講ge, 例如Mia 4太之路，3太趁大房2房兩敗俱傷果陣可唔可以上位，阿Joe又一直都未出場。Jacky蓮輝問題尚未解決（應該9月9之前會爆無），阿孝同George之後會一直比人當Gay? Kcy，John Helen，鐵re之後又會發展成點? Terry 話要贖罪，咁會唔會應諾言娶Anita? 阿清又情歸何處?

好奇一點... 點解而家安仔同bonnie一齊唔係見到譚道德嘅

TT同3E都好俾心機 不過條線真係好爛 夾硬改人設湊cp

之前都提過佢地ge後遺症好返了

thanks咁應該係睇漏咗

個cam man發覺左
就向右移

3T第一集我覺得講兩個人相知相交ok。但之後講3E發現TT教George向3E表白果段之後就寫得好差。講到3E嬲哂TT, George 同阿孝，但無幾耐就無哂野，變返以前一樣，好似從來無嬲過佢地咁。雖然3E ge 人設本身就已經好矛盾，大部分時候都好理性，但某d時候又會一時衝動而做d唔理智ge行為，例如因為有個同學入醫院受驚嚇想搵個膊頭依靠下，就同左阿孝一齊；未搞清楚自己身世, 聽人求其講幾句就一個人走左去外國；果頭話唔介意劇透，但聽George 9up幾句劇情就嬲到打人； 根本上好難搞清楚3E幾時會理性，幾時先會感性[

係咪得我一個期待3T線
我覺得TT對3e來講好難捉摸反而有吸引力，唔似之前池子孝同George咁主動。

咁上面果3對萌芽果陣都有獨處一室／一車ge情況，不過無分上下集je

每對cp 應該要有自己特色先啱
再講唔一定所有角色都要有cp 先行到落去

編劇不如搵返明詩出嚟啦

傻強主動追大家姐但又飛咗佢
得阿龔潮生先無事

淨係計534其實係阿水追阿龔返嚟
係阿水攞塊I love U餅逼龔在先

進度會唔會突然快得滯 火箭咁

點會得你一個，唔講其他，凈係睇Youtube精華片，讚3T襯嘅留言好多都有幾百個like啦。我都好期待呢兩集

編劇對熊家個個都要有異性戀的堅持
大於一切 其他都重民意嘅係呢個原則唔得
3E仲未有真正愛情所以編劇唔等得啦

寫cp好正常
老實講一個星期要寫5集真係有咁多題材咩
Kcy就係為左攝集數誕生
任務完成就拆散佢地
心如大大話話都主角群唔寫先奇

佐治

同埋孤男寡女共處一室就話用龔水設定都幾勉強
要build up一段關係唔係孤男寡女唔通寫佢地開緊p鐘意對方
龔水都寫左年幾先一齊
依次得幾集主線
可能係編劇唔想再重覆寫暗戀橋段
話哂都寫過4-5次

btw, 試下有乜所謂
處境劇最大特點係錯左有得兜
播出街反應差咪分手

雖然快過火箭
不過掉返轉先上車後補飛呢下有啲期待
對TT好平常 但對3E係好大衝擊

我都好期待呀

又有帶個傻強

有安凌主線就仲開心！

快未必好事 你睇返佢之前同孝 仲有安Bon都係極快埋牙 但係呢兩pair最後無好下場 一係散 一係就半死不活

最近局勢風雲色變
成個台都唔知有無幾多年命
想添食已經唔係咁簡單話添就添

凌安主線等到天荒地老

我認同啊 而家太快反而有D擔心呢條線會風評差咗
我本身都好期待睇呢類偶像劇劇情
希望唔好玩爛啦... 難得3T外形合襯 比d合情合理的劇情佢地慢慢煲下咪仲好... 咁佢地演員都同時可以慢慢浸下演技儲下粉絲

露毛

要好似安仔咁修修佢
安仔好似高個00定係安仔對鞋踭高先係咁呢？

見大學線技窮，比啲橋編劇

- city hunt
- 安仔屈蛇比人捉 (鵲巢鳩佔咗咁耐都無事)
- 校花校草
- 校慶
- 校唱
- 接龍招聘會
- 搵啲成功人士/明星嚟大學講talk
- 00 / 阿壯無宿住，可以講三子一齊搵屋租
- 凌凌轉系之後無講過下文，會唔會無得同安仔一齊畢業
- 外國交流生嚟島大exchange, 可以講佢同咗三子做fd
- 無人工19 internship
- 島大電影學會 vs 澳門電影學會
- 安凌線

接龍招聘會
好想睇jenny來多次in人
rebecca出乎意料唔係淨係請靚仔
再唔係其他department主管親自出馬in人

同埋想睇佢哋上莊點搵sponsor
唔知大家記唔記得之前有單新聞話有支莊order咗200隻雞翼走數搞到嘥曬野食 嗰陣出有期待過開心速遞會抽水但好似冇
或者廢青安lur水水/啊龔/曹總/terry/潮生sponsor佢哋 其實大學線都好多野寫㗎

btw 校草同intern好似出過 但接龍intern好想來多次 上次都冇點詳細寫

屌佢兩個個樣都唔襯又格硬湊一對
高層order佢做三女婿？
好嬲

鬼咩,之前果啲搞咗咁耐都唔得,劇組似乎拍到冇晒耐性,而家求鬼其到連橋都懶得度,直頭一嘢定生死,諗住快快手等TT哽咗件硬嘢就算咁...

仲有朱媽朱大哥對朱凌凌轉系嘅睇法

條線進展快到好無厘頭
我都講唔出佢地之前主線發生過咩
因為兩個根本冇點樣互動過
冇咩深刻既劇情發生過
一黎就火箭速度去到今晚呢集
好難令人投入到
不過既然劇姐係要咁心急拉佢地一齊
就俾佢地一齊囉
最多到時都係做佈景版兩條友出下場咁姐
格硬組CP後果就係咁
只係可惜了兩位演員

個陣龔水就拖到燥
3T就快到燥
編劇有時真係好硬頸

搵個player配心如本來冇乜問題,但係由一個player去教心如做人要堅持就...仲要心如本身就係一個異常固執嘅人,求其到咁仲可以點拆...

拆唔到架啦
格硬改人設去成就CP本身就係錯
佢地可能以為只要成為CP就會令到角色變得受歡迎有睇頭掛
但我想講唔係對對CP線組完都係咁成功
睇下david呀叔安仔bonnie就知
係要靠天時地利人和

寫返阿孝都冇咁嬲明明寫之前兩個都有CP感好多
編劇睇返邊對hit既CP係一男一女年紀背景差好遠架，TT設定player吸引好多

反而劇組唔出明詩就令人更加想睇明詩同TT...

我好想睇根叔發現TT錫完3E之後又繼續搞其他女，會唔會拎刀斬佢 果陣根叔見到3E同Terry 拍戲張床照都嬲到想斬Terry 今次發現3E同個真player共渡良宵又會點日日派安仔上去朱家律師樓搗亂

安仔有修咩

兩兄弟都係gay

只係覺得同之前佐治一樣姐,都係果句...已經讀到博士仲做埋生意添,又唔係同人熟得好交關,响孤男寡女嘅情況下咁鬼隨便,上次佐治單嘢當晒自己係受害人己經算,今次仲要咁,淫根咁識教女,出咗事仲可以怪邊個...

之前風少安仔都試過搞鬼令Terry 3E共處一室，仲要飲醉埋。不過Terry好傻仔君子，無對3E做任何野 。

劇情係3E視覺，唔好忘記TT 係player ，kiss is not a big deal，錫完人轉頭無件事，應該得3E一個上哂心，然後咁就沉船？或者發現TT 唔係佢想像咁？

開波emmm

心如成熟時上篇
又徐樂思編劇

TT挑逗3e

Flirt得好勁

TT懶係chok真係好撚難頂

我對眼就係法庭

TT法律系
又撩囡

上得我嘅床

「烈」堤頓道
係咪特登打錯字

靚仔就唔算

個肥婆仲要低胸

上得我...啲堂

係

應該話
毒拎咪算囉

征服咗3e

如果係毒撚講

sor，毒撚唔會有女人報堂

三姨啲對白我以為佢係外星人

想屌個低胸師奶

巴打食開鬆皮奶？

阿孝又無開發過3e

捉住隻手去搓

3e好似好瘦咁

現實社會啲師奶如果好似咁都幾恐怖

3e down到

梗係唔係啦

我要GEORGE 3E啊...

都幾格硬嚟

啲師奶幾好戲

型sir

啲師奶

好醜

差好遠wo

但我記得天梯係代課

馬家年代既愛回家都有刑sir

啲師奶見一個鍾意一個

呢個player呢

想撩佢扑嘢

成隻馬咁

3E個人設唔討好

新啊蛇好柒

3e對腳好撚正

山並先生

3e俾人鬧又唔鐘意 俾人讚又唔鐘意

大家姐=觀眾視角

要見人呀哥有幾難

同jenny個便利店太子爺差唔多

佢自己唔知自己鐘意tt者

今集悶到

TT同00都好正

廢老啲時間
邊度重要

等我女都唔約準時回家

都係得灌湯餃

大家姐唔係有大量飛行里數換全家人頭等飛都得㗎咩

成齣最難睇既角色就係3e

上帝視角

同埋佢啲演技有好多進步空間

朱家齊齊入贅熊家

啲劇情對白...呢頭自己先求鬼其咁搓舊麵糰跟住轉個頭同人講想專心學好整麵包...

公幹定係幹女

好sweet

both

身貼身

又食鬼妹

3e淫到